推爆佢！外國人俾狗圍！

睇到嬲到仆街

推到外交層面

鬼佬啊真鬼佬啊
推撚爆佢啊

推呀屌

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

Twitter推果陣可唔可以落番tag呀！

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

Reddit組蒲！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

實去！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

林鄭當撚咗自己慈禧

想八國聯軍就成全佢

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

推

Push

香港人，住咗係香港廿幾年

香港好危險呀
全世界都要知

街坊

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

PUSH

屌佢老味

請轉至Twitter同Reddit

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

拉撚左呀

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

【please spread out】

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired tear gas indoor in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

upvote!!!!

push

推
開Twitter 用呢個tag

#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice
#TerroristAttackByHKPolice